IBHK 提款&手續費一問[2]

上回post

已經追咗好耐post
我知道每個月IB withdrawal 係免費
但中轉行收費不明
我知道仲有好多巴打對住IB 匯出有好多問題, 所以開個post 2比大家討論下

IB匯美金去Hsbc,中轉行唔收費，但Hsbc收費嗎？

我由ib轉美金去citi，中轉行收左我13蚊

點用加密
同埋點解要用加密？

清我好奇點解你提外幣而唔係提港幣

係

屌

轉英鎊出黎邊間唔洗收費？

即係話IB出USD去HSBC唔洗錢?
試過IB出USD去CITI收左我12蚊USD

你用咩離岸？
點解唔IB直射離岸？

我prefer射返去當地銀行
你逐隻貨幣逐間行試，點試得晒

最後都要自己試姐

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

想問下hsbc直接匯美金入ibhk
是咪一定要直接tt入ib美國個citibank account?
想問知唔知點收費?

係手續費

Set Citi HK 係會有中間行收費 唔知點解

因為匯外幣

匯出唔收 匯入收？

上面都有講

點解ib換英鎊，我每日check個價都係1hkd=0.1039gbp
明明美元指數升，英鎊跌左d，但ib個對換價郁都唔郁？

咩app黎？

IBHK 匯USD去 HK Citi

會收一次錢，但係點樣計？
匯一萬同十萬都係一樣？

ib app

Thanks bro, 今日試試睇下一共收咗幾錢先

我開港元支票入ib再換美金，唔係平d咩🤔

加密左，咁黃絲cd rom都睇唔到lor

舊年大游行有200萬人，連登現時會員應該唔到40萬，即係仲有160萬黃絲未有連登account

唔知有冇理解錯，求屌醒

我五月份有IBHK轉USD去Citibank HK Priority account, 冇中轉銀行收費.

6月份。轉HKD落渣打 無收費

下圖是我在IBHK美金提款帳戶設定， 希望幫到你

IBHK 提款記錄

我諗應該唔得啦, SFC應該唔建議或批准咁做。 我過往做經紀行都唔準第三者轉帳。

[member]你可參考SFO(Client Money 或者可搵到答案/member]

同你一樣，上次轉左1萬美金，中轉行收左我13美金

1. 想問IB係咪可以咁
本地銀行 ---[HKD]---> IB(hk)
HKD to USD (in IB account)
IB(hk) ---[USD]---> 任何 外國USD bank / brokerage account

2. if yes, 係咪成個過程IB唔會收fee/charge? (每個月唔超過一次)

3. 如果IB account balance唔夠usd$10 俾佢扣月費會點?
會唔會即時suspend account? 如果幾個月後入返錢仲用唔用得? 會唔會俾佢一次過扣返之前既fee?